渣車，係樂趣，切奇唔好諗實用性

諗實用性既人
一定未揸過車

揸車
只得一個理由
樂趣

Ps: 自己以前就係成日計較渣車唔實用呢類人

未渣車果陣
會話日日搭的士代步，都平過揸車，有數你計
仲以為自己好醒

點知一揸過車
就發現，屌
揸車根本就係俾錢買享受
係樂趣

你冇家庭啫

渣車兜風

開大個喇叭播激昂歌

香港先係姐

日廠賣得最好就係堆相對慳油無力既偽SUV同MPV
德廠賣得最好就係堆入門引擎款車種
二手最硬就係堆無聲無畫既PRIUS同CT200H
可能全部都未揸過車就買,自己無需要就代表所有人

香港揸
樂條春趣咩

有車真係會去好多平時唔去嘅地方,有陣時會特登上山頂食Burger King,順便欣賞個景,再買杯starbucks一小時泊車優惠,出街冇野做就港島遊
坐的士一定唔會咁周圍去

我反而鐘意好靜咁揸

千祈？切忌？

有自己車最可以享受既係有自己真正私人既空間
有時人生失意，唔係想講比屋企人老婆仔女聽
單純自己到屋企附近，停低架車，播歌又好，玩手機又好，發爛渣都好，個空間好自由

呢個啱，真係會心癢癢無啦啦揸左上太平山吹風
又會平時唔入新界都揸去元朗食野

拉近好多距離

日日揸

又實用又樂趣

同時都有煩野

我對渣車一般,唔算抗拒.
但我渣車既原因一定係方便 ,新界/九龍渣車好爽喎....
最有樂趣係每個區都搵到D鬼鼠位泊車,冇咁易比人抄牌果種快感

我揸車覺得又實用又有樂趣
以前返工坐巴士要一個鐘 揸車30分鐘左右
放工等巴士 萬一滿座要等多15分鐘第二班車
揸車唔洗等 分分鐘返到屋企 仲未上到巴士

萬一龍翔道塞車 巴士無得改路線 要慢慢塞車
揸車可以即時改路線 行太子道 亞皆老街

渣車(電單車)主要為返工，其次就娛樂
坐狗鐵巴士小巴，單程個幾兩個鐘
自己渣先20-25分鐘

不過我渣慣電單車，有時渣人地架46時會有種侷促嘅感覺

專登行大山入元朗

專登去大山遊客中心睇下有無靚車聚

上次見到top gear 拍新R35，隻色幾靚

樂趣同實用有咩矛盾 ？

綿羊太舒服，冇樂趣唔重要，我揸車為方便實用

要樂趣又要實用，可以考慮街車加箱

英雄亭大把1000 600睇

係
以前未買車，翻工要個半鐘
仲要唔準時d班次
揸車只需25分鐘

揸過車返工 真係返唔到轉頭
我今年坐公共交通工具既次數 兩隻手數得哂

咁係因為你下半身癱瘓姐

其實都未必好多時揸車要就下邊到有車泊 塞車
好煩

搵野食嚟講好多開係街邊既好難去 尤其深水埗 西環個啲街邊位都無個 有又要驚抄牌

你一家大細, 兩個老人家+兩個塞豆lone加個工人
搭的士要兩架
坐public transport又要諗有冇人關愛兩老自己由要睇住兩個細
咁你話揸車係諗實用性定樂趣

後生做乜都係諗樂趣架啦唔剩止揸車啦
唔洗咁一刀切講到為需要而揸車d人好似on9咁
大把人養兩架車, 實用還實用 玩還玩

自己又*要

揸車有樂趣，但係唔係喺香港。尤其返/放工時間，香港人普遍駕駛態度惡劣，令人燥上加燥。我揸車主要原因係住嗰度連的士都call唔到，冇得揀。

話渣車係樂趣個d 10 個9個都係無野叻
舞得掂架車就好似對人生有個交待咁

香港揸實又塞，搵位泊車難過登天。有咩樂趣

你冇車會唔會冇啦啦上山頂/偏僻地方?
冇車頂多咪去銅鑼灣,關下半身咩事?不過你個腦就可能有問題啦

泊車係一個大問題，香港而家多左好多車，泊停車場或咪錶都要等，除非隨街泊

有時去目的地寧願坐uber

渣車就行返轉泊返屋企算了

唔計泊車果d煩野，其實渣車幾開心，就算塞緊車都可以自己一個人靜下

好想要返架私家車揸返工阿

有個同事想買車 另一位就即刻潑冷水
買黎又曬錢的士重平操車搵師傅
根本唔會明樂趣 師傅操車 根本好多經驗拎唔到
30幾歲就廢老思想

對某d人揸車係會去多左好多平時唔會去既地方
但唔代表人人都要揸車先搵地方去
香港有幾多偏僻地方係真係會有車先去
我有車, 但去山頂都係搭纜車

話煮飯係樂趣個d 10 個9個都係無野叻
舞得掂支鑊鏟就好似對人生有個交待咁

話煮踩單車樂趣個d 10 個9個都係無野叻
舞得掂架單車就好似對人生有個交待咁

話彈結他樂趣個d 10 個9個都係無野叻
舞得掂支結他就好似對人生有個交待咁

話屌西係樂趣個d 10 個9個都係無野叻
舞得掂個西就好似對人生有個交待咁

話跑步係樂趣個d 10 個9個都係無野叻
舞得掂對腳就好似對人生有個交待咁

話_ _樂趣個d 10 個9個都係無野叻
舞得掂_ _ _就好似對人生有個交待咁

Sor 成日9行去偏僻地方

其實都唔明點解要咁兩極化
本身樂趣同實用性就唔係mutually exclusive
諗樂趣就唔可以諗實用性?

揸車係一門十分深入既學問
如果你覺得有車牌 識得令到架車移動 就覺得叫做「識揸車」
咁只能夠話我同你既標準唔同

以下係我覺得叫「識揸車」既標準
1. 唔需要做導航 最少識香港一半既道路 例如住九龍 起碼識九龍既路
2. 對於自己熟識道路既快相位熟識
3. 識保養架車 最基本知道幾時要換偈油 風隔 油隔 剎車皮 火咀 肽 電池 識搭過江龍 唔識落手整都應該知道幾時換
4. 應該要知道點揀架車既消耗品 例如偈油讀數代表乜 MA MB
5. 假如改車既話 應該要知道點改部車適合自己 而唔係人地話呢套避震好 自己就覺得好用 人人揸車行既路都唔同 跑山同跑龍翔道既避震setting都已經唔同

利申: 唔係好識揸車

無知一問
你話跑山同跑公路setting唔同我都理解
但係跑山同跑龍翔道嘅分別我就唔係好明
龍翔道又爛又急

你所謂嘅識渣車有兩種工種
1-2: 的士佬
3-5: 車房

香港人放鬆啲啦 揸車啫 講到考專業試咁

我跑山意思係跑大帽山 荃錦公路

係咪成世人未住過外國先會有咁既心態

一揸過外國路
就發現, 屌
香港揸車跟本就係俾錢買難受
香港請得起司機先係樂趣呀on9
郊區新界自己揸
巿區繁忙時間司機揸先至係享受

都話左我既標準同你既標準唔同
揸得車起碼要有保養既基本認識
你玩車定車玩你 自己諗

實用+樂趣

結論: 有多餘錢先好渣車

車玩人咁誇張 真係渣到咁上下保養維修開始煩到自己最多咪比下手 渣車啫 要維修咪比錢車房

對於住近地鐵既人黎講就係樂趣
對於住係偏遠地區唔近公共交通工具既人黎講就係需要

你咩都唔識 入到車房咪好容易比人呃囉

保養維修開始煩 就比下手
咁你咪要兩三年 都要買部全新車囉

咁你都唔明咩叫你玩車定車玩你？

3架車，冇架實用
要裝貨就call van啦，整到架車污糟辣蹋

出去開完會返office? sorry 架車得一個位。女同事請上車，我哋食個lunch先。男同事byebye陣間office見

以前係外國讀書有揸開覺得好舒服
返黎香港之後做野一排都有間唔中揸下屋企車
但真係好憎 香港人揸車個種趕頭趕命 打個燈即俾油 前邊停一停都即呠 真係覺得好辛苦
香港揸車我真係完全感受唔到個種樂趣
到而家我都係享受搭車
要去市區買少少野
搭車去 買完拍拍囉柚就走
揸車既話我買完都未搵到位
當然如果要快要方便我搭的士Uber

freeway乜都冇眼訓到癲，一塞車十幾公里冇位就硬食

香港啲路不知幾正

係車到頹下已經好舒服
就算屋企冇人都做唔到

新界就係 返放工港島真係折磨
外國開十幾個鐘都係咁開 起碼條路順開得爽 沿途睇風景

揸車真係好爽 鐘意講電話講咩都得
搭的士要聽的士佬講電話

想問好耐,有時塞車塞到仆街但又好急咁點算

同老婆係車入面對街外嘅人評頭品足
又可以摸下佢大脾等出面嘅人羨慕下

師兄有無分享......我成日都搵唔到位泊.......so9sad.....

其實我慢慢開始睇明左
呢度有好多人講緊既「樂趣」唔係駕駛樂趣
係純粹有架車, 有私人空間, 可以方便自己周圍去既呢種「樂趣」
簡單黎講即係唔使同人逼巴士地鐵

所以你講整車, 改車呢d同佢地心目中諗緊既野唔同
只要架車行得走得佢地就已經可以享受樂趣

甩p年幾，唔係成日揸
每次揸都好左顧右盼，好大壓力
點改善？

我都想有女女

外國我會停埋一邊解決

香港就大撚鑊。完全無位停

我試過幾次揸車急尿急到我休克咁濟

有車就盡量渣多D, 都無咩辦法, 日頭唔會渣返工, 咪夜晚少D 車果陣四圍去吓

外國一定淨係得freeway
而且一定日日十鳩幾架車連環撞會塞你十幾公里

講得出freeway乜都冇一係你係回憶緊旅遊經驗, 一係你住郊區成日要來回city
但係香港無疑係一個city
咁就用番city黎比較
city既freeway唔會冇車, 一般車程亦唔會長到令你眼訓
而local既路面闊度同車流量亦恰到好處
唔似得香港番工番學既地方繁忙時間就水洩不通
例如你太子道出旺角新世紀一路都唔係咩商業區 只係幾間學校已經可以係番學時間拖你至少三個字車程

除左LA NYC依種樞紐大城巿d路會同香港一樣咁柒 令人揸得唔舒服之外
根本邊度都好揸過香港
淨係條lane既闊度香港都已經冇得比

仲未計路面文化
香港紅van綠van的士貨車架架爭住cut線搶位 暫時係澳洲比我感覺最好
冇乜挑釁而且一般都好禮讓
當然都會有個別例子 但係相對少之又少

香港明顯土地唔足夠付應現時既車流量
咁都要吹捧
係都要拗既話
我只可以講香港有既外國都有
而外國揸車比到司機既享受, 香港一定冇咁全面

應該話 唔識自己落手落腳整 都起碼要知道幾時拎去比人整
而唔係行到架車跪底先識拎去比人整

如果好似上面果位巴打話 揸到咁上下就去車房保養維修
整到煩就賣車比下手
車房最鐘意就係呢種人 叫佢換咩 就換咩
每隔兩三年就賣車 再買過部全新（跟據佢既理論買二手車係整到煩先賣）
講出黎都比人笑啦

整車改車呢d喺香港好難可以落手落腳做,冇位做又冇工具

其實好有興趣自己落手做

其實好難一刀切咁講既
未有家庭之前 揸車真係講樂趣
有仔女之後就唔同講法
再後來 屋企有老人家的話 好難話唔實用

陳奕迅首人車誌講哂

香港最多就係呢種人, 唔著燈都唔會去整, 所以d toyota honda先咁保值
你見到好多人買車就係話日本車易養, 易整, 料工都平
學你話齋車房最鐘意呢d水魚

所以我話佢地個心態唔係真係玩車既心態, 而係純粹覺得有架車好自由自在

舞到落場再講呢句都未遲啦Ching

返工 放工個程車 我都係寧願睇下手機 訓下教

揸車? 不了

溝女,而家好多港女要求男朋友要有車(當然最好已經有埋樓,唔洗一齊供果隻)

日本車係易養 我自己兩部都日本車

揸車同玩車既層次唔同

我接受唔到自己係一個淨係識移動架車 但對部車毫無理解既人

要handpick邊樣嘢好過香港，"外國"咁大你玩曬啦

求其美國講bay area, south cal, nyc 全部塞車勁過香港啦。咁唔住呢啲可以住邊呀？唔係講緊去旅行喎。另外唔覺得塞freeway會有咩境睇囉唔該。就算唔塞，freeway旁邊基本上係田或者隔音牆啦 可以有咩境？？

香港你塞到悶可以放低架車轉地鐵。外國塞車係有家歸不得呀你明唔明？本身番工已經要個幾鐘車，可以塞多幾粒鐘嘅，試一兩次就知嗰隻無助感

講澳洲，係啊啲路係闊呀，但係放工時間darling harbour hyde park嗰邊唔塞車？例塞半個鐘啦！

咩咩恰到好處呢啲真係未經歷過嘅人先講得出

都廢事同呢講東南亞印度大陸嗰啲

我成年都未坐過地鐵

除左星期五，六，日晚假日牌出沒去油尖旺難搵位，其他區都ok

即係補充少少
我唔係話個個都係咁樣, 或者呢種心態有咩問題
講真有邊個一世人可以乜野都唔俾人水
對好多人黎講錢解決到既問題就唔係問題

而只係我覺得無乜需要講到有實際需要要揸車就好似低人一等咁
好似得享受揸車「樂趣」既人先係識玩
其實講話揸車會去多左無車唔會去既地方我係認同
但亦有你因為揸車而去少左既地方
例如話禮拜六日揸去油尖旺/老銅真係貪佢難泊車咩
返工揸車快d都真係好睇你邊頭返邊頭

因為鐘意而揸, 因為需要而揸, 咪又係揸車

AE100得唔得

正常，因為香港揸車都好多突發野

渣車 係樂趣？ 定係實用？
係自由呀 屌你個閪

主要因為路窄 個個都趕撚住去死咁
無得改善 小心d係好事

為左有個地方扑野...

香港揸車係攞苦嚟辛

望鏡檸頭，好多人根本冇做
個撚個喺度玩電話

佢講緊「識揸車」既標準喎 識揸車要整車改車? 咁標準都好高下

依家排路試要等9個月

岩呀，有車唔洗周圍同人迫差好遠

我覺得係一個原因點解入門型號咁賣得,買得起C300嘅消費者會選擇E200

香港地渣車講樂趣
碰碰車呀？

我會揀凌晨先揸車
一路聽歌/收音機,一路揸車
嗰感覺幾正

點解唔關實用事 你試下長期係北角站搭個啲死人車上山 你就知咩事

其實佢一開始已經講

「如果你覺得有車牌 識得令到架車移動 就覺得叫做「識揸車」
咁只能夠話我同你既標準唔同」

你從字面咁去理解, 的確係有車牌 識得令到架車移動 就覺得叫做「識揸車」
但係其實你將佢講既「識揸車」理解成「識車」咪成件事make sense好多
如果你真對車有興趣既, 好自然會去理解下背後d機械原理, 研究下點改善自己駕駛技術
如果你係對自己架車有感情既, 就會諗點樣做好保養, 有乜野係要做有乜野係唔洗做, 架車有乜唔配合自己揸法而去改

如果係食野去得尖沙咀/老銅一定入停車場唔洗等,反正去得幾個鐘
但係行全日街一定坐地鐵,如果全家有埋小朋友就冇計

求其美國講bay area, south cal, nyc 全部塞車勁過香港啦。咁唔住呢啲可以住邊呀？

本身番工已經要個幾鐘車，可以塞多幾粒鐘嘅，試一兩次就知嗰隻無助感

閣下指出"唔住依d住邊d" 我冇理解錯既話應該係指要住係巿區喇
而你又講到番工車程唔計塞車本身已經要個幾鐘
LA Bay area我都住過做過野
個幾鐘時間足夠過晒成個塞車黑點
咁請問你係住郊區定公司係郊區
覺唔覺自己講野有d矛盾

再者 就以Bay area為例
通常塞車都係downtown同過橋d位
而downtown周邊其實有好多其他city
又何來"唔住依d住邊d"之說?
車程都只係講緊半個鐘之內

另外 既然你見識咁廣經歷咁多
我諗你都唔會唔知外國一樣有地鐵喇
bart雖然係污糟d臭d 但一樣日日正常運作
大把人搭bart番工番學
你鐘意既話塞車都可以出freeway放低架車轉地鐵架

塞車有景睇依點雖然唔係我講
不過我都贊同個位巴打
就個人而言
就算睇田都好過香港睇d樓逼埋一舊

最後 路面文化呢?
唔反駁我咩
淨係冇左紅綠van同的士 成條路已經friendly好多

歡迎你繼續替香港發聲
繼續攬住香港路打飛機
繼續屌鳩我依個冇歷經既on9仔
我都係香港長大
平心而論你真係覺得香港好過出面咩
唔好將中國東南亞拉入黎講
大家都明所謂既外國路唔係指緊依d地方

慘在入停車場都好多時都係要排呢
特別食飯時間

渣車會浪費好多時間。所以依家係請司機。
可以係車訓多半個鐘

想睇表演放低架車轉地鐵
姐係塞塞下紅隧過香港, 路中心熄車鎖門轉地鐵?

你要講 darling harbour, 就同你講 Sydney, 大部分 suburb 既人都係泊中轉站轉火車囉
因為人地泊火車站好多係免費,
香港? 時鐘等如人地日泊既價錢

咁撚樣都要吹奏香港, 真係膠都廢撚事俾你

路面文化有咩好講？你自己帶曬頭盔啦，外國嗰啲都係個別事件嘛

淨係去過nyc都知啲的士狼過香港啦

香港啲山路全部街燈已經好過外國好多，夜晚出去不知幾舒服又安全

不過算啦，美國澳洲個月亮係圓啲嘅

咁你接唔接受到自已係一個淨係識聽電話, 但對部電話毫無理解
淨係識食, 但對糖油鹽毫無理解
淨係識聽歌, 但對音符毫無理解

咪賴有型啦死老坑, 笑到我跌腸

尖沙咀就可能要等,但係老銅d車場多到lee garden/time square/wtc/fashion walk個條街又幾個

香港起碼有路走。明知紅隧塞都要行其實你未有條件響香港揸車。

停車錢又係。出得市區預咗停車場要俾錢啦

屌 咁都可以有罵戰

屌佢咩, 扮撚晒有見識咁
講極咪又係 d central area...典型港豬, 識一兩個 term 就扮代表全部否定人

鬼唔撚知香港都有好玩既路, 外國都有爛路+仆街咩

問題係香港個 ratio 大好多嘛

都唔明點解咁都仲有得吹奏香港

係既, 但都好難避免要塞一輪, 海邊個d都還好

我都講下我既感受
我24, 月入25K 計強姦金就24K
叫岩岩夠養到架車
本身份人同工作環境都無咩女
但買左架車之後
我真係多左D 異性朋友 多左D 籍口約佢地出街 (唔係想屌女個種) 佢地都顯得原意同我出去
講真 搭公交一定最平最抵屌 但一定無左D 私人空間同籍口 eg. 不如出去兜兜風(同女講)

最近識左個女仔 我對佢好有好感
不過
佢就180 up高 我就167
上次車左佢去機場個邊玩
之後佢都原意同我睇電影同食晚飯

佢收入都唔低 所以佢唔係貪錢女人

希望你地會祝我成功

多謝

所以我請左個司機

冇錢

咪講左相對少囉柒頭
姐係你會唔會話中國人全部仆街呀
因為大部分都仆街 比人感覺先會唔好
但一樣有正常人
而家就係講緊香港唔會禮讓既人較多
外國較少 所以個感覺好過香港囉

如果我話外國個個都一定會讓人
你估你會唔會針番我話自己係外國遇過人點樣cut線搶位???

一開始我已經講左nyc同香港一樣令人揸得唔舒服
我一路比較緊既係外國路段同香港路段既揸車體驗
但係外國既city並唔係得nyc la bay etc.
我亦冇完全否定香港既意思
只係帶出外國有既野香港未必有
睇黎我都係要去增值下自己先明白點解會有人咁堅持香港好揸過外國

加油努力!

我真係未撚見過有人咁堅持香港好揸過外國
身邊番左香港既朋友都冇人話過香港好揸
我真係太少見識

公你老母個交

公共交通工具有咩問題?

多謝你呀 Ching
我其實都唔知應該點做, 好怕佢唔接受我, 怕佢FD ZONE 左我
但真係唔想放棄

打哂出嚟唔撚得架？
公共蝗撚到蝗味十足

180up + 有錢分分鐘冇乜仔敢埋身
巴打一野入佢中路
wuahh 可能就得米

有車都可以搭的士

無車無得揀揸車或搭的士

已經秒殺哂

利申:準備賣車

公你老母交

我錯了 100% 香港人
不過
ching 你應該放鬆D

希望可以入到佢中路
呢刻日日都會同佢 whatsapp
傾計都幾開心 我有時都會暗地講下 對佢有好感既野

講呢句野既人有冇車
放假你渣架車出乜撚野山頂咩西貢
搵位搵到你傻

山頂個停車場大把位喎,你一定要泊錶位咁幫唔到你

介唔介意講下你地年齡大概幾大

又要慳油又要好力 邊到會有架

澳洲真係好禮讓，roundabout 會讓右邊車行先，唔會鳩衝出去

我平時commute單程揸車都要一個鐘，我都係搭車算

以前條女九龍灣返工
日撚日由新界渣車出去接
龍翔呈翔去到咩黃大仙個d塞車機會係50/50
其餘高速 3條線 左巴士中貨櫃右邊永遠跟牌+10長霸
落到港島d路有幾西根本唔駛講

咩溝女更加on9
香港地稍為有質素既女可以同時有10個人溝緊
你有人地更有
廿另歲渣架ND都算係咁啦
可惜19 20歲渣911/GTR甚至林寶大有人在

我24 佢22
大家都出左黎做野
都係番星期一到五 放六日

我覺得依d case主要都係睇條女介唔介意身高差

樓主有無d綜合晒教保養車/知識既網 想一次過學晒

中產階級或富豪的樂趣

所以我都明白
其實以成功率黎計
應該都係得20%左右
好想同佢有結果
不過
身高係殘酷的
我明

轉急彎地板油最有樂趣
一比成架車標出去魔性澎湃

我都明
我試都唔敢試踏出第一步

屌我有車都冇女約
利申：27，7人車

其實我都係
但覺得
一生人都未必可以追到一次
180UP 既女
好想好想試一試
就算唔成功都好
起碼我試過
但係
身高=殘酷的=無結果
好灰

我都係5人車SUV
不過有大天幕, 夜晚揸車好正

我放假都好鐘意夜晚10點後出車
有大天幕夜晚可以入郊區睇星星

我都係假日車黎 我都諗住係咁
ching 有無好介紹?

Can't agree more
揸車真係會去多唔同地方又舒服唔洗逼狗巴狗鐵
成日揸去西環食阿元來了

舂坎角炮台位，大拗門，北潭涌，船灣淡水湖壩

唯一實用就係方便去偏僻既地方玩

如果係大路塞點算?龍翔道公主道果啲

從來都係興趣加溝女

如果香港渣車都係樂趣 咁係外國渣係咩

夜晚渣車真係好爽，但繁忙時間塞車/搵位泊車真係好難頂

係香港揸有50％時間煩塞車泊車，淨底50％先係你講既享受

從來開車前都痾個尿先架啦
好似細個老母教瞓覺前要痾尿咁咋嘛

一句講哂 有車有得揀渣唔渣出街 沒車就沒得揀 一定要迫巴士小巴MTR 同借D意笑人係香港渣車on99

咁你點解唔做貨車司機
又有樂趣又有錢

咁就大撚鑊....

唔洗坐地鐵受氣已經夠
利伸:地鐵死車比人趕出車試過幾次

兩回事黎
對做司機完全冇興趣
亦都唔覺得佢有錢

就考到26 牌
好想快啲享受樂趣

貨車司機係比人叫去邊到邊到
自己車係自己話事 返工另計

諗起之前呢個POST

其實係咪得香港人咁錫車？

人地外國當工具 香港人就當老婆當係寶係樂趣 好智障

改條響喉 夜晚渣去住宅區到兜 全部人紥醒晒

好同意。買車前應該要預計好曬
停車場，隧道錢，唔係買左先黎嘈貴

btw架車又著燈 死左支點火coil
個迫踩到底先有反應

西貢golf個停車場大把位

溝女實用

日日塞車好有樂趣

電單車 係樂趣 都係實用

唔洗自己整架車出嚟都咪同人講識車啦
你玩車定車玩你呀

養車真係好貴

咁多人返工渣車咁好

公司冇得泊渣唔到

大

呢個世界應該係得香港買架車都諗咁多嘢
車本身就係用來代步

咪撚on9啦

公司工廈日泊舊幾水
雖然返工15分鐘車程
但係放工45-60分鐘車程
我都好想揸返工

次次一嗌完交就自己一個揸車
私人地方 未有錢買樓 充大頭養車間中揸下係依幾正
起碼有個屬於自己既地方靜下

要燒炭都多個地方選擇，又唔會影響到人

唯一煩都係去市區要等位泊車
利申日日揸

全世界只有一個地方你大聲唱歌冇人知

就係你架車入面

成日揸車唱歌

揸開唔揸搭返交通工具就覺好攰好慢

乜山頂唔洗回鄉證？
咁麻煩咁多蟲 免費都唔去

你以為揸車好自由四圍去
過多排就發覺來來去去都係個一兩度
屋企有咩事要車都搵你

你所講既自由只係另一個監獄

所謂香港渣車樂趣，要渣車去嘅景點一年半載乜都玩厭 利申：過來人
係朋友約食飯以為可以威威，點知自己等車位，人地都食左一半

一個月用$5k養車半年都$30k，$30k拎去食拎去旅行好好使

最憎坐啲fd架車開到勁撚大聲

同埋坐我架車又開到勁撚大聲

話我播歌俾架車聽做嘜春

渣左車唔熟路根本唔想渣
變左黎黎去去個幾條路線

大家認為用4分1人工養架車值唔值？放假/收工渣
利申：養左3年

之前搭車返工一程要九個字
而家公司免費泊車來回都係半個鐘左右
好撚爽

話諗實用就肯定冇揸過車既既人，肯定冇揸過車

有架車一定係開心既 買左架車之後條女不知幾咁開心 有時接下佢收工 同佢去第二到食下野
屋企人又開心 車下呀媽去飲下茶 入西貢行下食海鮮 新年又出去拜下年 去下車公廟 實在太多太多唔唔曬
一句講曬有架車一定好過無

渣車享受食女既樂趣

悉尼揸車真係買難受，簡單啲黎講city以外30公里都一定塞車仲要下就2點塞到夜晚7點，香港算係咁

係呀 所以有好多響喉撚

揸車只限凌晨兜風
日頭唔好搞我 做乘客推返比老豆揸

真心認同，未買車之前都唔明
買左車之後，有陣時讀書壓力大都鐘意揸住部車周圍去
漫無目的咁

自由既感覺係無價既

#Smilespergallon

不能同意更多

兩坐位車，冇呢個煩惱

係外國一定要渣車

完全唔鐘意渣, 唔享受渣, 除左VACATION ROAD TRIP

有得我簡渣一個鐘車定係搭一個鐘SUBWAY番工 我一定簡SUBWAY

我三分一tim。

試過好唔開心 停左係暗角係車入面發爛渣 屌空氣
之後有人係出面經過笑鳩我

一 咁你好多地方唔洗去啦
二 我先係香港人，點解要我就佢地？

假日渣車去大帽山，大浪灣，爽死

都好耐無坐過地鐵 臭到仆街以後都咪搞我
個站又臭 車廂又臭 都唔知d人點頂

香港地啲濕鳩閪屎路係樂趣？
你天生鐘意塞車？

你智力係咪有問題

香港渣車好多時都係人有我有既心態
泊車又唔麻煩 度度都無車位
車輛過多 道路又窄 公路炸彈

我講左d咩令你要覺得我智力有問題?
唔同意見就有需要用智力高低黎顯得自己岩d?

香港渣車好多時都係人有我有既心態
泊車又麻煩 度度都無車位
車輛過多 道路又窄 公路炸彈

捱到去油站有廁所架

"香港渣車好多時都係人有我有既心態"
後生仔岩岩拎新牌果期可能係, 但對多數人肯定唔係, 兒家郁下都4 5000蚊個車位, 唔渣都6,7000蚊個月真係純粹既人有我有?

岩啊 係樂趣
所以我揸棍波

之前有個巴打搵兩萬5千供車5千養車 明既..係男人都鐘意車

五千供同養？夠咩
二千蚊停車場都用左。。
三千點供同油錢

返工搭港鐵，放假先揸綿羊仔
係香港好難享受揸車

黎連登係有呢d回應 ，用人生攻擊顯示自己看透世事，但無任何弓尾釋

解釋*

香港係好揸既:
1. 冇左 D "職業" 司機 (DC9, 紅頂 etc.)
2. 冇假日L / 行30唔肯入避車處既操車L
3. 唔塞車
4. 條路唔爛

最慘凌晨都仲有堆送貨 / DC9...都唔係次次可以 have fun

其實真係要 show 到你對佢有意思, 但係又好明確顯示到你唔會做兵

依家行吐港長期成堆快線L，慢線冇車，以為自己返左大陸

即係用左1萬蚊落架車到 5千係車會 另外5千係停車場 油同牌費果D

香港地揸車媾女有樂趣又實用
俾得起車位咪好方便
俾唔起車位咪唔實際

如果你有家庭而覺得揸車好大負擔
我只可以講 係你窮

諗唔到有咩做就車女朋友周圍去 好歡樂
實用就一定唔實用

最好就自己一個人揸車 聽自己音樂 dsg轉波

你get 錯point
人地講緊實唔實用你就喺度講負擔，做乜啫你

結論:為左翻工快啲

貨車唔諗實用，係樂趣

有苦有樂啦其實

你喺其他地方就話啫 喺香港講呢就完全冇說服力嘅 你唔係去到大西北行行下都會塞車

得閒半夜渣車去影下日出，上下大山行個大運，之後再揸車返工，都幾寫意
講錢？我架車$2.5/km，唔好講呢d

閱讀理解零分

擁有車同無車，一定係有車既樂趣會多的。唔好計埋的養車婆媽數 。
需要時就揸，唔需要就停車場，起麻有得選擇。
無車？你只可以選邊種公共交通工具。

大熱天時坐巴士，坐岩個大汗隔離，臭到想嘔 一定渣車好啦！

半夜揸車先係皇道
食宵夜通街泊唔使驚抄牌又唔驚無位
條路少車不突止又唔驚有bbq

落住雨喺車入邊等女，涼下冷氣飲罐可樂，都幾過癮㗎！

有車易溝女好多

完全贊合樓主

係你窮咋 死窮撚

我有碩士做管理人工高有仔女老婆靚有車有樓

酸唔酸？

中午揸都ok...

咁大食

唔多覺

咪係
睇下巴士地鐵幾多情侶